無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

(新post再開)

就算之後再冇大型遊行, 行動愈嚟愈多限制, 希望不論勇武同和理非都可以去做貼紙師! 將一張又一張文宣貼紙貼滿全香港, 連儂遍地開花, 撕一貼萬!

今次唔再貼長篇大論教學, 大家可以去睇返舊post, 寫得好詳細. 有問題亦可以留言, 我好快會覆.
貼紙師教學: 與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

今次想講吓呢大半年貼文宣嘅感想:
初初, 我突然有呢諗法, 仲寫咗呢個post:
解決目前文宣困局

嗰陣網上反應就一般, 自己膽粗粗買咗一大盒A4 size label 去貼, 仲搵咗一晚, 單拖貼滿晒幾個地點. (極危險, 絕對係反面教材!)
嗰晚真係堅驚, 雖然結果係平安, 但之後真係不了.
而第二日早上做路人去巡, 見到大半文宣都俾撕紙狗搣晒, 嗰下係有啲灰.

但令人鼓舞嘅係, 往後, 我見到有明顯唔係我貼嘅文宣貼紙陸續出現, 貼得比我仲要多.
有時出街, 係其他區都見到有手足連一啲高危地點, 例如係黨鐵站出口, 狗屋對面都一樣貼滿晒!
甚至去到近期, 開始有黃店派貼紙, 連星島都有報導, 對家仲學埋!

雖然離光復香港仲有好遠, 但真係好多謝咁多位手足, 令我知道我做嘅嘢係有人睇到, 係有人會令連儂遍地開花, 撕一貼萬.
多謝手足! 光復香港! 時代革命!

記住! 唔好固定貼一個地方, be water, 睇啱時機先好貼, 唔好係一個點留太耐!
大家千祈唔好貼得太近自己屋企: 例如係自己住嗰棟樓要密碼先入到嘅範圍或自己住嗰層, 因為咁係變相話俾狗知, 貼紙嘅主人住邊!!!! 咁樣同請狗上門冇分別!!!!
安全第一!!!!

舊post:
與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！
解決目前文宣困局
唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆<- 如果你想知點解唔可以靠泛民區議員做連儂牆,可以入去望吓.

懶人包 (大量現成圖, 俾大家即download 即print 即貼!): 與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

文宣來源:
反送中運動文宣圖集:
Facebook page 文宣公海:
Facebook page 文宣公海2:
lihkg各個post

推呀! 貼呀!

721

唔見人

推

推 大家一齊貼

你今日貼咗未呀

831

打死人

關於沈教授20點之我見

已經幫推咗!

日日都有貼

多謝!
順便推!

係街見多左貼紙

五毛發現!
推!

推呀!
貼呀!

Push

推呀!

文宣街招化 有無得諗?

唔好太起眼 班撕紙狗周街都係

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

家陣就係街招化嘛!
只係我已經將同一段教學post咗成4 5次
今個post就唔再copy and paste啦!

俾返有詳細教學嗰一個舊post俾你啦!
(其實#1都有)
與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

已經幫咗你推!
加油!

一齊推! 一齊貼!

食完黃店。每人拎幾張痴下

齊齊貼

推啊

做野做野，大家加油，分散投資
幾日後有時都仲見到張貼紙
被雨淋完會化比較大問題

謝巴打

【置頂】527 終極戰略

Are you ready？
講緊你部手機
注意! 用量倍數上升! HKGETV 免費 VPN作出以下措拖避免捐款在短時間用盡!

（國 安 法）請 立 即 安 裝 VPN！！！

兩睇啦!
化開係難睇咗; 但同時係難咗撕,
撕紙狗要用噴油/界刀先搞得掂

貼

不推文

今日去邊度開台呢

來同行 看見嗎
在大地上 不屈的心

是日鎮魂曲

去d行動po到開

dj 伐決定喺度

咪係囉! 要推多幾嘢!

渣油

我就唔係日日開post 嘅

全部上咗熱開

多謝! 再推!

乜有"行動台"?

5.27 嘅行動就係唔好衝動

多謝! 好有心!

難睇到，我問同事咩黎，佢答唔出

是日電台

{527}聽日唔敢出金鐘嘅和理非們可以做嘅野

冇
行動po喎

係咪貼咗A6 size?
我諗貼返嘅大張啲嘅會好啲
如果係堅持細張, 咁要揀啲構圖, 線條都簡單啲嘅文宣會好啲

一開八，好細
方便收褲袋

係前面加"行動"兩個字?
我啲舊post 都係咁
效果一般

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

都幾好啊

得閒去睇吓懶人包
與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

以下有啲推介:
1

2

3

4

全部都上唔到熱門

全部黑洞po

搵人代開po

有無黃嘅影印鋪印到貼紙推介

試過有人copy咗去開po, 瞬間上咗熱門
搞到我懷疑人生

自己買printer啦! 最安全
見過有推介, 但冇研究過
唔敢推介

推呀! 貼呀!
推到俾Gphone 都見到!

冇printer點算?

萬世基業巴 又係咁
好多po都比admin 鎖咗

建議買返部!
認真, 因為幾百至五百蚊嘅平機就夠用.

有幾百蚊嘅printer㗎

h s u p

我依家用箱頭筆狂寫, 癡撚線對家真係日日油牆油清

有! canon機! 因為你唔需要雙面印, 純印單面, 每次load 5-10張貼紙, 密密print/影印, 好過你猛抄!

買返部canon機! 因為你唔需要雙面印, 純印單面, 每次load 5-10張貼紙, 密密print/影印, 好過你猛抄!

"h s u p" stands for what?

原來咁平

印唔印到貼紙
有冇黃電器鋪推介

唔知, sorry!
因為我太專注做一範 - 貼紙師;
加上生活都忙;
所以貼紙師以外嘅嘢, 我係白痴嚟
Sorry!

答漏咗
應該OK, 因為呢啲家用機嘅上紙, 捲入機, 再打印嘅機制都大同小異.

如果閣下咁當黑, 你當買部機看門口, 必要時print一張半張文件都好呀! 咁平!

我都係比錢印算

但係咁平真係好吸引

好難揀

你當買部機看門口, 必要時print一張半張文件都好呀! 咁平!
呢啲係官方價嚟, 落黃金, 豐澤行吓, 話唔定有折.
不過隨你啦~ 我只係差機推!

hktv mall 搵
有部平到只係200幾
綠色白色果部

全世界 "和你stick"啦!

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

你今日做左未～～

推唔郁

幫手推啦~唔該!

就快又入黑洞啦~
help!!!!!!!

就快入黑洞啦~

推!
唔好俾佢跌入黑洞

推呀
冇人推

幫手推呀~堅冇人推

冇人幫手推

再冇人幫手推就會入黑洞啦~

努力推!

得我自己推

繼續推

冇人

柒咗
完全冇晒人推

成日搭巴士見到貼紙師既足跡

幫推

全民貼貼紙

我通常拎黃店啲貼紙黎痴

點解冇人推

叻仔

支持

全民貼紙師

推貼紙師!

推 點印

如果係家用機, 只需要將平時用嘅紙換成A4 size label
如果係公司商用機, 將A4 size label 放去by pass tray.

其他教學可以去睇舊post
與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

詳細教學可以去睇舊post

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

試吓用「量多而廣、無孔不入」呢個方向做擾敵，用更細張既貼紙、Label紙廣佈唔同地方，上面未必要有太多資訊性既野，可能只係寫住「524 SOGO見」、「721唔見人」、「警察偷水」之類，Let them know we are everywhere之餘，令佢地更加難清

都係其中一個方向嚟!

可以去睇吓懶人包
有各式各樣文宣

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

例如:

你個標題係我諗嫁

push

證明你冇睇啦~

我改咗名

知呀!

一齊做

一齊推!

印呢張貼下先

幫樓主推下

加油!
一齊推! 一齊貼!

[文宣手足請入]國安法文宣方向

pish
隨身拎貼紙 每一個地方都係連儂牆

有人先得㗎！個個冷氣軍師咁，問心啦！

日日俾人清都灰機

光復連儂

呢個其實我都覺
反而係對家更加落力去貼貼紙

exactly
每次出門帶十張都好夠

其實聽朝就冇左係因為食環

安全第一

每次搭鐵都會貼

睇嚟咁開post唔掂, 等我呢個星期都係做再開新post 做吓標題黨先!